有無巴絲知道咩叫光年

巴絲光年

你都係想我咁答姐

巴斯...

答案係一飛沖天

我只可以答你......

「光年」，並不是時間